# CICDProject

## Projet Pipeline CI/CD (Trombinoscope)

Le bus ici était d'effectuer un projet conteneurisé afin de pouvoir exécuter des pipelines CI/CD sur gitlab grâce au gitlab-ci.yml et a sonarcloud.

**PS: Veuillez regarder le container registry du projet afin de voir les images construites pour celui-ci**